有無人幾鍾意聽charlie puth既歌？

有無巴打鍾意佢啲歌有無咩介紹
attention唔錯

I'm only one call away ~

One call away
Some type of love

Dangerously
Suffer
Marvin

charlie, 不了

why

都一般啦

how long

lm

推一野

呢到
Dangerously
Done for me
Some type of love

We don’t talk anymore

舊歌就唔講啦神曲太多，新歌done for me同埋boy都好聽

神首does it feel都無人講

鍾意佢呢排d快歌

例子呢

the way i am
how long
done for me
好有playboy feel

葡萄佢可以同Meghan Trainor打茄輪

買咗隻新album 支持佢未？

You just want attention
You don't want my heart

有無人聽過佢首look at me now
好正但好似好少人識

佢快版好聽啲

而加聽下先

we dont talk anymore

鐘意佢啲歌個groove

Attention

最近loop緊patient

垃圾香港區iTunes 無呢首

鐘意CP
更鐘意SM
Lost in jp同youth太高質

I won't beg for your love, won't say please

新d嘅Attention同Done for me都好正
但佢跳親舞都睇到好老尷
係到on99fingfing咁

Done for me
The way I am
Boy
Slow it down
How long

慢歌抒情嘅話就Through it all

Attention
Dangerously
How Long

Lmlm

冇人鐘意patient!同through it all?

佢以前啲作品唔係被下哂架啊

「2015年初，查理·普斯與大西洋唱片簽約，過往作品從iTunes中移除。」 from Wikipedia

SM 都正 不過更欣賞CP啲曲風

呢首寫俾班睇死自己既人睇 好正
呢排係咁loop佢新碟LA girl

新碟最鍾意done for me

碟已買

咁爽手

CP好可愛

River

明明佢首River都好正
利申：佢未紅個陣未真正出道個陣成日係Youtube聽佢唱啲cover

是咪得我一個最鍾意LA Girls?

I won't tell a soul

佢啲covers好聽過佢自己啲歌
以前到宜家都係

近排先知attention係講緊Selena Gomez唔係Bella Throne

11月

咩黎 乜都唔識

黎香港

佢啲live 點架

自己上youtube

正喎知唔知係邊到搞

未有detail

亞博 hall8&10

有冇人會諗住去佢演唱會

不過都要睇下價錢

幾錢都會衝
等左好耐

睇下買咩位 今年睇show睇到破產

中間聽live

My Gospel

出左floorplan再決定

losing my mind
some type of love
does it feel
then there's u
前排佢個頭長到乜咁 終於剪咗
想睇佢演唱會

聽聞 Charlie puth live
利申:唔肯定

買 一定買

好似六月尾開始賣飛
打算自己一個去

27號公開發售(應該)

佢唱shawn啲歌都好正
youtube有

都幾貴

voicenote 個album好好聽
另外覺得佢playboy feel嘅歌唱得好入型入格

Me

Done for me係我聽左一句之後專登搵出黎
好鐘意Voicenotes就係因為呢首，Attention同How long嘅groove

有冇人買4/11 vip飛

有無人會去 啲飛都幾貴 仲諗緊去唔去好

有冇人放張588比我

好似賣晒啦

Charlie Puth上隻碟係好聽,但係首首都咁抒情
新碟轉吓風格好好多 最鍾意Done For Me同The Way I Am

佢哩幾個月嘅形象係咁轉 最近染金毛

我知呀 所以先上黎問下

另一個好似有爸打有多飛

有冇tg

你去搵佢啦

LG Girls

有冇人欣賞patient..好好聽

個人認為cp啲歌好襟聽
We don’t talk anymore真係百聽不厭
雖然sm啲歌都勁正 但聽耐咗唔知點解覺得有啲煩

Sm cp都好正

change

等緊佢地拍拖

spotify 都好似無

其實我鍾意上一隻碟多啲
不過新碟聽聽下都唔錯

同感

都好唔同...外國人做碟就係有呢種感覺...180度可以變

Yoooo

係amas嗰場marvin gaye最後好衝擊